跪求一塊note8靚膜貼, 唔入塵

4月買機跟原裝盒貼左塊唔包邊膠貼,
淘寶買左塊水凝膜, 第1塊貼到起晒泡, 第2塊用左2日就花晒, 捱左一個月
去左SSP肥仔倉買左塊40蚊玻璃貼, 2日個邊就入晒塵, 反應慢左
有無靚mon貼介紹, 淘寶link
嬲嬲地想裸機

淘寶search note 8 全膠

whitestone dome

【尼绅三星s8钢化膜s8+曲面覆盖s9plus防爆note8手机全包边uv光学全胶贴膜防摔防指纹无白边十原装非全屏非水凝】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€mYJy0zo83kn€后到👉淘♂寳♀👈

e隻?

上網睇左少少資料 成3百幾蚊塊wor lol

值呢個價錢
我s9+用緊,好正

試過好幾款 , 而家用緊果張係uv貼 落膠水， 暫時都算ok , 係華強北貼， 60蚊人仔

done glass姐係用UV膠去痴， 淘寶都有人賣，直接search Note 8 UV膠

買納米膜 不過記著定時上番

裸MON啦屌

呢款係Uv膠 要自己照燈，另外有一隻就就咁痴，叫全膠

有無link 伸手黨😅

新機有d淆 有時已經唔用殼 得前後mon貼

之前有睇話 好似麻麻

s9+有冇介紹

呢款

【三星note8钢化膜全屏覆盖s9+全胶吸附全贴合samsung玻璃膜s8+plus曲面手机膜Galaxy全包边防摔防爆note 8贴膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€COTD0zomtf4€后到👉淘♂寳♀👈

唔好信納米膜

你試過ok? 評價好少雖然都正評

我華強北買過返黎幫人痴

激死我 塊膜貼愈整愈入塵(反白眼)

用緊s9+
最近係華強北個個電子商場比人貼左個薄膠貼
比人貼埋都係15蚊人仔
巴打上去試試

直接裸跑算
呢種邊根本就貼唔好...

淘一蚊兩蚊野都要跪求

買相機唔送技術 買moon貼一樣

一定花雖然

以前電話, ipad都係自己痴, 屋企人同埋同事我都有幫手, 貼平面未出過事lol, 之前水凝膜第2塊都貼得好好, 但第2日就花, 今次玻璃貼第2日就入塵同埋touch反應有少慢, 想睇下大家有用話咩好野分享下姐

1,2蚊你搵比我 講緊要quality😂 睇清問題ok

淘寶uv貼 真係唔錯

喺台灣論壇睇過，當地有間叫嚴選名膜，之前去旅行就突登去個到痴埋，效果非常好，唔會移位，膜貼入面唔會有空隙，貼左就一勞永逸，不過間野要等好耐

呢隻真係好用，係日本爆左貼去biccamera 買嚟試下真心掂 本身撕開似係包邊唔係全貼，痴完又好貼又無塵 強光嗰陣又有波紋

你個隻洗唔洗照燈?

我自己s8+
就咁買左個 UAG 既套
宜家D mon個硬度都好高
就咁用個勁套 mon已經唔易花
利申 用過mon貼 不過邊位太多塵 之後就冇用 成日跌都冇事 冇花

uv貼啦，samsung曲mon一係水凝膜一係佢架啦

唔用過曲mon都唔知貼返mon貼都咁煩
水凝膜好廢, 好易花
玻璃又入塵起白邊
上淘寶睇UV貼有2隻, 諗緊試邊隻

E隻就咁貼

E隻吱腸, 照弊

唔用套點都會有少少花
只不過係好淺 要反光先睇倒
同埋跌都唔緊要
最怕係跌完仲要滑行
咁就花硬
咁就花硬

個人覺得uv穩陣好多。一黎我未貼過膠貼，兩黎硬係凝住佢會好翹起同埋入塵 我自己最近就淘左兩張（記得好似係逃寶sort銷量第一果個，一塊68，兩塊98咁），一張note8，一張s9+。暫時淨係得閒痴s9果張，好完美

題外話，唔係幾信得過佢啲膠水，所以參考咗台仔嘅做法，喺痴之前'包膜'包左個mon先再倒膠水，一嚟點整都唔怕啲膠水漏入機入面/'那'傷部機，二嚟遲啲唔小心跌碎左張貼都易啲起出嚟
如果痴uv膠嘅話建議你都咁做

唔係好明喺痴之前'包膜'包左個mon先再倒膠水?
有無link參考下
我打淘寶uv膠, 禁銷量最多都係E隻

包膜點解仲要mon貼？

淘寶十幾蚊嗰啲都好襟用

開頭咪花少少，但日子有功，越磨越多越深色。用個電話袋住都仲好啲，我平時就咁袋牛仔褲袋，真係唔敢裸機

要

早塊淘左兩塊uv貼
貼兩塊啲邊都有泡
可能我貼得唔好

邊隻 比條link睇下

就係你其中一條link

我仲諗住買wor lol
吱膠水都會起泡lol
觸控反應ok?
上星期ssp貼左貼玻璃貼好劣 用到想撕

啱啱S9 貼咗手工膜.
不過上去貼手工膜, 佢唔俾人睇住佢貼. 話商業機密喎.
換完之後.都唔知有冇拆過我部機.
不過用到而家都仲OK

手工貼 我覺得根本就係淘寶啲uv貼

我淘兩塊都fail左
其中一塊勁on9
佢會貼張貼紙話比你聽邊面底
而最on9就係張貼紙貼係個底果面
我 ‘蚊’ 左張貼紙有啲膠紙痕wtf
下面係示意圖

之後去左x-one到貼
本身係貼全覆蓋，上到去佢會幫手貼
貼左勁多塊佢都貼唔好
邊位有泡
之後佢叫我轉貼半覆蓋果種
貼就貼得好
好處就無彩虹膜，因為全貼合
但張mon貼勁易污糟，留手指痕
感覺同淘寶幾十蚊貨無分別

貼返mon貼都咁頻撲 幾時先搵到塊完美 曲mon真係好煩
咁係x-one貼左幾錢?

其實用膠水痴, 除返出黎會唔會整到部機, 除係就咁撕?

$188
易留手指痕同跡
呢樣真係覺得麻麻

第一張係衛訊貼 二百幾 半年一換一
好處 會防下手指痕跡
壞 唔係全貼合 會有彩虹膜

爛係因為高位跌落角落
成塊mon貼裂晒
但係mon無事

之後買左兩塊uv貼
可能我智障兩塊都貼得麻麻

再去xone貼
一開始貼全覆蓋果種
貼完起泡第二日再上去換
之後貼左半邊果種

你問我 如果貼得好uv貼最正
我第一塊照完uv但邊有少少泡忍唔住再貼多次
但手感，貼合度應該最好

參考下

你咁樣貼埋都幾百蚊wor lol 跌爛個mon整洗唔洗咁貴 😂😂

where and how much @@

手工膜其實又係UV膠貼既其中一種

荃灣街市對面商場仔啦，90蚊全膠，包貼，唔靚唔收貨呀

都係uv燈唧膠水個隻?

唔係呀，玻璃貼黎，好似平時果d貼咁，不過兩邊曲既
無彩虹印，成個mon貼實既

即係E隻 lol

係呀，佢舖頭黎，賣緊90蚊，包貼

曲mon 係好易爆，我屋企都爆2次，出街爆一次

s8+ ,note8 .
兩部都用緊

荃灣我唔就腳

去肥花搵佢地個post，問下有冇面交囉

有貼唔用，好難唔笑喎

肥花係邊位 我自己淘返痴算

肥花二手買賣區

你住邊區，其實街應該有，不過應該講緊150度，你問 全膠貼 就得

你點趺法 我趺過一次 係台面滑落地無事 only用附送背殼

住天水圍返上環 150蚊自己淘抵Dwor

屌呀，
肥花show 80蚊

淘都ok,唔駛煩

上FB睇左少少好似ok wor 唔滿意再貼 有D想慕名而去tim

我估同淘寶一樣貨囉
但係淨係有心幫手貼，已經贏左一大段

有D驚自己淘完一塊返黎痴衰左就gg

條友幫我貼左15分鐘，肯定唔易貼囉

btw，搭單問，有冇用samsung雙開apps，係咪會搞到部機勁慢，我開個蘋果動既通知，要隔成分鐘先彈出黎

水凝膜好好用wor

貼完有d氣泡

本身諗住衰左喇

點知過幾日竟然慢慢消失到無曬

本人番工好多時都要落地盤

但都痴得好實 唔入塵

係咪你無跟捉教學痴

水凝同玻璃邊有得比呀

床頭，木地板， 咁就被ko了

頂樓主你, 其實講左咁多日你肯買未姐

用緊塊250幾玻璃好掂

未得閑搞 日日返工lol 吹下水先囉

根本得2種掂, 一係UV照燈, 一係全膠

uv射燈，會唔會有膠水留低，好似唔知想點咁

依家mon貼用個隻UV膠既粘度已經係調較到岩岩好，撕完都唔會有痕

好似幾吸引，要照幾耐燈

幾分鐘 好似係

軟定硬?
隻筆會唔會畫花張貼
之前用凝水，花到on99

玻璃黎架

你淘定街貼?
幾錢

水凝膜真係好戇鳩 用筆都會花

uv貼開心使用中
一次成功

梗係自己貼

岩岩陪老母買電話卡 順便同個店員吹下水 問全膠貼 佢地只賣 2百幾一張 唔包貼 因為好難貼 包貼痴唔好再痴第2張已經圍唔到皮 跟住佢話佢部note8直接裸跑 我話唔驚跌爆mon 佢話跌幾次都無事 係石屎地政府地先會有事lol

note8有時用雙開app無事wor 好順

我第一塊有泡 第二塊無 貼得好靚 但好易花

賣200幾仲要唔送技術